together forever

Not rick roll

Together forever and never to part？

Sick ball